「公投」荃灣區議會主席-公民黨陳琬琛需立即請辭主席

應該
不應該

完美演譯不是主席既材料，無霸氣無牙力控制唔到場面，俾人一個鐘任上唔嬲

如佢唔自動退位，將發動立法會選舉請公民黨食蕉

痴撚線，睇到嬲

又想不攻自破
主席係區會內自己選出黎, 尊重選舉啦on9仔

絕對同意
唔識做唔好霸住個位

dllm你有冇睇live
一個咁垃圾既主席都盲撐

諗起白頭佬

唔同意，有險可守

白頭佬

開係政事台啦

講撚明自動請辭，你作為公民黨員唔識字？

做到咁撚廢好意思繼續落去？

我知公民黨派左過百黨員潛伏連登護主

佢唔走你吹得佢漲咩
下屆公民黨會走出黎叫你含撚然後泛登仔會話你係鬼

搵邊個上？

我本身已經諗住係政事台開個post屌公民黨
呢個黨仲垃圾過民主黨

PR公關 黑警 五毛 打手死全打

依個真

真心廢喎
下面班大媽已經嘈左第十次
係第十次啊
佢仲話如果你再嘈呢就乜乜乜

垃圾

冇睇live但做多幾次先啦
一次就換人會否太兒戲？
係咪同一標準用番喺素人度？

太垃圾

民主黨主席胡志偉起碼都見到前企喺抗爭前線，你梁膠傑淨係係電腦前面飲紅酒高談闊論，又無好好利用其法律專業去主動幫被捕既義士，更唔好話私人檢控

梁膠傑已經話反對特赦暴力示威者

公民黨無一個人似樣

根本唔係做主席既材料，就自己退吧。對家見你咁既料仲唔次次上黎挑機?

dllm 要荃灣區一人一票算呀

琼姐同佢一比之下高出十班

叫佢去教書啦

贊成，比d後生仔上算吧啦

陳琬琛不嬲廢

原文：

梁家傑指出，特赦確實是政治行為，所依據的不是法律原則，但完全包含法治的框架之中。他認為，應該在釐清事實的基礎上，為這場群眾運動重新作政治定性，再選取合適的案件特赦，方式可以包括停止追究、減刑等，大致有三部曲：「先做獨立調查委員會，等大法官做好報告，再認真考慮將群眾運動重新作政治定性，然後在適當的案件之中進行特赦。」

他坦承，部分案件要談特赦很難：「有很多人都覺得，如果你真的被認出，你做出一些嚴重傷害他人的行為，那難道又特赦？當然，那可以酌情減刑，例如當時被挑釁，所以我覺得有部分人不能完全特赦。但現時林鄭如此不發一言，一問特赦她就說什麼危害法治，怎麼搞的？大家都知道，特赦這回事，香港也發生過，怎麼會危害法治？」

呢條友成日都同公文袋吵話要選立法會，如果真係你地所講咁廢，又真係抵佢等極都冇機會

有險可守AY楊?

叫佢學下琼姐啦

好撚嬲，畀燉炳強攞哂彩。

郭榮鏗同吳靄儀似乎好好多 所羅門仲讚過
利申：喺圖書館睇緊吳靄儀講零三年23條嘅書 葉劉同詩姑

睇完 佢勁廢

係思想上革新 年紀反而冇咁緊要 叫條友收皮啦

做乜9？

突發！聽日中學生集會要取消

白頭佬2號
仲有班區議員好多都準備唔夠
發言質素唔撚掂
麻煩反省一下
唔好令選你嘅人失望

選佢入去係想佢幫我地發聲，條撚樣做到咁，民生福利佢都冇能力爭取啦，何況五大訴求，主席位換人啦

使唔使咁撚博命呀
咁浮誇
好難唔當你分化撚

正確做法：
大媽，立即離開會議廳！
保安，拖佢哋出去斬！

下下問邊個出聲只係打斷議員發言
問完又唔撚趕人走就咪撚問啦
對議員仲粗聲粗氣過班支那人

第二個做啦,陳琬琛真係唔掂

驚得罪強哥

打仗唔需要左膠
請讓位

主席:我趕人出去建基於我睇唔睇到。
但係佢話佢坐個位完全睇唔到，啊主席你做咩姐?

啱啱喺現場樓下經過，一班大媽同菲律賓籍撐狗撚
入面咁差咩

同年紀無關
要搵一個好似琼姐咁有能力壓場的人做主席

樓豬熱狗

打緊自己嘴巴

熱你家姐

飛機豪

機師

sorry,我道歉

飛機豪同已退黨的毛EE都ok

白頭佬之流 垃圾

同意
太廢, 太無能
比藍屍同曱甴頭玩返轉頭
有權唔識用就唔好生人霸死地

請公民黨支持者停用「五大訴求」，你哋不配

- 分享自 LIHKG 討論區，

又係公民黨

琼姨果種霸氣真係學唔嚟

59個討論仲要係圍爐,2020都玩緊呢招,收皮吧啦

吳靄儀連最憎飯民嘅毓民都讚不絕口

公民黨表現開始畀民主黨拋離

大政治唔見得好
地區野又做唔好

吳靄儀其實行得好前

吳靄儀十幾年前已經話監警會廢，再早多十幾年已經講自決

唔係喎
你有冇睇個live
條友真係唔掂架喎

除左播片個段的表現合格，其他都唔得

你自己睇下今日個區議會
你就會支持

唔單止主席，其實連議員都同中西嗰班差好遠

律師黨除左識講香港仲有法治
仲做過啲咩？？

支持

我要佢跟規矩做
佢熟規矩，係日後財政較少機會被人有位入
依家公務員同建制派想做錯處
識屌人係bonus, 但唔割

等我處理
唔該唔好嘈
邊個叫呀,我睇唔到
我睇唔到
唔該出去
屌你老母睇撚到我火都嚟

真心你去睇哂今日個live

選主席拎黎拗交咩

個主席比傻強撚返轉頭

碌撚都話係佢做小組委員會主席身上學到野

上面有人已經講緊投建制啦
我投棵樹入去擺都唔會投建制入去啦弱智

唯有望佢地快D進步
想速成淨係學下碌撚係立法會點樣屌鳩班狗官已經學到個思維

大狀黨根本就係垃圾

唔係有直播都唔知荃灣區咁撚廢

不要豬隊友

真

條友真係唔識架喎
頭先齋聽我以為係民賤聯D仆街主持緊

希望會有進步

至少白鴿會百屌成材 公民黨真係有部分好唔掂 尤其onq&佢cfu

唔係做到咁柒都唔想咁屌自己人
但呢條友廢嘅程度係白頭佬級數
做返普通議員,主席俾其他人做

On9

琼Jer完勝

佢反對修改議事規則嘅發言都知佢真係有料同頭腦清醒

又分化

推

真心垃撚圾 睇到嬲

太垃圾 琼姐勁佢幾撚多 換人啦

光復後嘅司法改革都應該搵佢幫幫手

Diu....

毓民叫林鄭落地獄 鄺俊宇話佢嘅天堂之位被撤回

其他會比佢用自己經歷lead住就夠
但對外可唔可以搵個強硬d

拉

淋到仆街

班撐警垃圾 一早就趕出去啦

廢到

Cfu 係咩？ 話時話我都想知點解唔係郭榮鏗做黨魁 忽然間補選走咗on q 出黎

睇定啲，老陳念在佢有區會經驗，主席衝動嘅好易俾人反咬

譚凱邦有火，但衝動做主席好易俾議會監察啲仆街口舌。

我覺得睇定少少睇下佢會唔會改善先

始終中西區主席太超班霸氣得黎又冷靜

拉
太多分化L
等無咁多分化L再處理彈劾

C fu =師父 梁家𠎀

Agger

支持泛民, 有險可守
奶野就翻印度
你開心啦

睇完中西區鄭麗琼再睇佢真係

嚴格黎講佢師承湯十一

讓位啦 唔識做就落返黎俾其他有能力既人做啦

咁垃圾嘅主席 自己退位讓賢吧

區議會通常都係年資大既被選做主席
而年資大就多少有D阻膠味同埋阻頭阻勢如白頭佬

agger
無料就退比第二個做

上屆選過超區 後尾終止選舉工程
當時已經唔係特別好口才

俾議會監察啲仆街口舌會有咩後果

夠1000票贊成後楊岳橋必須回應

社工陳出來回應幾句

佢真係舊果批區議員黎
同街坊寫揮春果隻

密切觀察，再做唔好就要求佢辭去主席

真係泛民登 好多P牌上黎做打手

佢師博唔係淚灑咩？

公道講，主席只要熟規則就得。重炮手做主席，反而會綁手綁腳 。

佢衰在冇乜應變急才，又或者推選時，冇諗到要呢樣嘢。

公道講，佢衰咩？你自己答左啦

阻膠係要屌下，但不是割
陳梓維也能成材